## Отключение индикации

### Статус:
- Готово

### Краткое описание
Отключение индикации нажатой кнопки.

### Цель
Не выключать кнопку после её нажатия.

### Мотивация
Усложнение поиска чисел, путем выключение визуальной помощи игроку. 
Благодаря которой можно разделить таблицу на уже исследованную область и еще нет.

### Лицензия и Участники
[CC-BY-SA 4.0](https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/)
@Saharbite
